{
  "subtitle": "", 
  "description": "", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": " El cabello de \u00e9l y ella", 
  "primary_category": "5e67fb7aca5849e18d39d200aef4fb1b", 
  "created_at": "2016-09-27T11:27:06+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2016-10-11T13:02:28.544729+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.5.0", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "**Mientras pein\u00e1s a tu hijo o hija, compar\u00e1 el cabello de \u00e9l/ella con el de otras personas. \u201c\u00bfQui\u00e9n tiene el cabello rizado como vos? \u00bfQui\u00e9n tiene el mismo color de cabello que el tuyo? \u00bfQui\u00e9n tiene el mismo color de cabello que el m\u00edo?\u201d.**\r\n\r\n**La ciencia tras la acci\u00f3n:**\r\nhablar comparando personas u objetos ayuda a aprender a prestar atenci\u00f3n a lo que ve, a usar su memoria y a agrupar elementos en categor\u00edas. Todo eso es importante para el desarrollo del vocabulario y las habilidades matem\u00e1ticas.\r\n\r\nArt\u00edculo siguiente:\r\n\r\n", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "2279cf15dcd14df8ba67526e45326092", 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "el-cabello-de-el-y-ella", 
  "uuid": "c9be3910d0264b499d2ae103760f17eb"
}